\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{hyperref}

\hypersetup{
    urlcolor=cyan,
}

\graphicspath{{images/}}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}

\lhead{ConnectU. Documentaci\'{o}n.}
\rfoot{Page \thepage \hspace{1pt} of \pageref{LastPage}}

\begin{document}
  \title{ConnectU. Documentaci\'{o}n.}
  \author{
    \href{https://github.com/Onelio}{Ricardo Moya.}\\
    \href{https://github.com/dgrr}{Dar\'{i}o Garriga Ripoll.}
  }
  \date{\today}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \newpage

  \section{Sobre ConnectU}.
    ConnectU es una aplicaci\'{o}n desarrollada por estudiantes de la Universidad de Alicante
    (no ibamos a ser de una universidad Madrile\~{n}a, claro). Con la intenci\'{o}n de
    mejorar la experiencia del estudiante en su etapa m\'{a}s importante de la vida
    (o no).
  \section{Base de datos.}
    \subsection{Usuario}
      Campo para guardar el usuario.
    \subsection{Contrase\~{n}a}
      Campo para guardar la contrase\~{n}a.
    \subsection{Aplicativos}
      El men\'{u} 'aplicativos' es la secci\'{o}n donde se encuentran las aplicaciones
      del UACloud. Cada una de ellas tendr\'{a} unas opciones si se requiere.
      \subsubsection{Calendario}
        El calendario se guardar\'{a} entero en la base de datos, y se actualiza cada Domingo,
        o a voluntad del usuario (con un bot\'{o}n en el men\'{u}).
      \subsubsection{Anuncios}
        Los anuncios se guardar\'{a}n tambi\'{e}n en la base de datos.
      \subsubsection{Tutorias}
        Las tutorias se guadar\'{a}n tambi\'{e}n en la base de datos.
    \subsection{Cookies}
      Para mejora de la experiencia de usuario se guardar\'{a}n las cookies en la base de
      datos.
    \subsection{Opciones}
      \subsection{Calendario personalizado}
      \subsection{Notificaciones}
        \subsubsection{Anuncions}
          \subsubsection{Activadas}
          \subsubsection{Tiempo de actualizaci\'{o}n}
        \subsection{Horario}
          \subsubsection{Activadas}
          \subsubsection{Tiempo de actualizaci\'{o}n}
      \subsection{Foto}
        Menu para cambiar la foto de perfil.
      \subsection{Curso}
\end{document}
